## 画面名
パスワード変更画面

### 画面概要
パスワードを上書き更新する。

### パス
/main/password_reissue/overwrite/

### 画面レイアウト
![レイアウト](./wire_frame.png)

### 画面項目
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|再発行トークン|テキストボックス|login_user|organization_id|
|2|新しいパスワード|パスワード|login_user|password|
|3|新しいパスワード(確認用)|パスワード|-|-|
|4|組織ID|HIDDEN|-|-|
|5|ユーザーID|HIDDEN|-|-|
|4|更新|ボタン|-|-|

### 画面アクション
- 初期表示
    初期表示処理を実施する。
- 更新ボタンをクリック
    パスワード変更処理を実施する。

### 処理
- 初期表示処理
    1. システムは、遷移元の画面がパスワード再発行画面であることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、組織ID、ユーザーIDに値が設定されていることを確認する。(Alt-2)
    - Alt-1. 遷移元がパスワード再発行画面でない場合
        1. システムは、エラー画面を表示し、不正な画面遷移である旨のメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. 組織ID、ユーザーIDのどちらかの値が設定されていなかった場合
        1. システムは、エラー画面を表示し、不正な画面遷移である旨のメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
- パスワード変更処理
    1. システムは、再発行トークン、新しいパスワード、新しいパスワード(確認用)が入力済みであることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、新しいパスワードと、新しいパスワード(確認用)が一致することを確認する。(Alt-2)
    3. システムは、再発行トークン、組織ID、ユーザーIDを元に再発行チケットが有効であることを確認する。(Alt-3)
    4. システムは、新しいパスワードを上書き更新する。(Alt-4)
    5. システムは、パスワード変更完了画面を表示する。
    - Alt-1. 再発行トークン、新しいパスワード、新しいパスワード(確認用)のいずれかが未入力であった場合
        1. システムは、未入力の項目名を入力させるようにメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. 新しいパスワードと、新しいパスワード(確認用)の値が一致しない場合
        1. システムは、新しいパスワードと、新しいパスワード(確認用)の確認を促すメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-3. 有効なチケットが存在しない場合
        1. システムは、有効なチケットが存在しないこと旨をメッセージ表示する。
        2. システムは、再度パスワードの再発行からやり直す旨のメッセージを表示する。
        3. ユースケースを終了する。
    - Alt-4. パスワードの更新に失敗した場合
        1. システムは、パスワードの更新に失敗した旨のメッセージを表示する。
        2. システムは、再度パスワードの再発行からやり直す旨のメッセージを表示する。
        3. ユースケースを終了する。
